幣少爺 幣爸爸 幣主人 我係你走失左個隻媽咪狗呀！！！

我想奶你個大袋袋呀

大do do good dog good dog

大dodo 幾時返嚟領軍

食撚學咩人執公！執輸就得

幣少忙緊趁低吸納

等隻put升番就放左佢

冇骨氣

食屎狗！媽咪狗！

你怕折腰我怕窮

有人唔做要做狗，睇你唔起

窮要窮得有骨氣

作為你既粉絲我，好撚失望

屌，無骨氣，睇唔起你

你找數開榴槤就俾你奶

大dodo睇錯你

Dodo 用心良苦

有老母麵跟佢，唔怪得要跌錢

大dodo為民請命 燈死騙子

g錯

屌，笑撚死
大dog dog